公司女同事知我炒股，仲約我單獨食飯

叫我教佢炒股

係咪有陰謀。。

微信女

一黎就問人住邊，人工幾多

教佢炒1177得啦

臭雞
叫佢開價

不問價all in700
過五年做香港女股神

摷股

叫佢開門見山想要幾多一Q啦

千祈唔好食藥
一食藥佢就會唔見咗

不如問佢 教佢要俾你屌 問佢肯唔肯

想俾你屌